彩雲國物語將被中國拍成電視劇

稱席捲亞洲的動畫《彩雲國物語》將被翻拍為中國版真人電視劇，目前該劇已通過備案。從網上公示的備案表上可以看到，電視劇版名稱為《彩雲國》，電視劇將於3月開拍，製作週期12個月，總集數50集。

從人物和劇情簡介上來看，電視劇《彩雲國》 情節和動畫《彩雲國物語》並無太大出入。故事講述了出生於名門「紅」家的紅秀麗雖為嫡長女，卻與父親紅邵可以及父親早年收容的、來歷不明的男子茈靜蘭一起過著貧窮的生活。後面的整個劇情簡述和動畫中的劇情發展基本保持一致。

乘着風傾聽誰故事

幾時有

破壞原作系列

說好的愛国呢？強国人咁愛国做乜去俾錢日本人買版權改篇？強国本身咁多網路意淫小說唔去改？

大把中國小說改篇成電視劇啦

無心法師, 狼牙榜 就係咁

仲有果D乜乜花千骨, 三生三世乜乜桃花

咁做乜仲去買日本版權？強国自己冇好嘅小說改編咩？強国人唔係要去抵制日本咩？好多強国人話俾錢日本人等同資助日本軍國主義喎？

你咪去同習近平講囉 係度同我地講 撚知啲強國傻尻諗咩

呢套野因為用中國背景,官職又三書六部
岩哂拍囉

無錯

我吹吓水同埋回應吓嗰個朱仔成啫，唔駛咁認真

即刻去聽下首ed

呢套咁悶
不如拍不思議遊戲啦

早兩日先開始重睇返，首OP同ED可以loop十世

個個爭住破女主個處破巫女法力,廣電點播

口裏說不+破壞原作系列

你咁樣講完佢地就會驚醒係喎做乜中國故事要比錢買版權，然後就抄左個故仔再話係原創

其實依套係好啱中國去拍，背景根本就借中國
不過拍左出嚟就實爛，拍出嚟唔會做到同一陣味。

又咪搵班扮韓仔既mk做

吳亦凡

啱啊，依套係要夠角色嘅魅力去做
大陸人一定做唔到

套套都係一班偽韓mk為左一條女爭崩頭

唯一可取既就係首歌

成日都攪亂兩套野

咁不思議遊戲有趣好多wo，浪費左

柳宿

心宿

呢套漫畫又真係好似韓劇

成班男人 包括皇帝........都喜歡一個女人

中國真係好鍾意呢啲女人逆後宮作品

諗起蝗演員個樣就想嘔

其實故事裏面都係得個皇帝鍾意個女仔

仲有靜蘭 茶朔洵都鍾意
燕青都好似鍾意女主 不過好似無意識到

仆街了
秀麗molamola 肯定要俾人寫成一無是處 有男人幫先上到位既女主

呢套原著好似係小說黎
同埋仲有幾個人鍾意女主角
但係爛尾 最尾又有乜乜詛咒
女主角唔可以留係首都 結果生左個b就死左 （好似係）

拍唔拍到陣基味先

係小說嚟 結局好撚慘 女主焗住要辭官同返皇帝一齊 一齊無耐後生左個女就死左 睇到我想屌作者全家

唔係咩仙轉世咩 得30年命

邊個人做黃尚書
都做唔到個氣場啦！

紅仙 唔係比壽命佢咩(秀麗媽比秀麗)
仲有後傳， 講男主角當秀麗死後啲事
好慘

其實本書有冇一早已經feel到係悲劇收場?
雖然咁寫會震撼d同深刻印像d

林依晨做就睇

邊度有得睇返全套動畫

無三十年命 其實本身結局個度已經得返半日命
最後唔知邊個仙俾佢感動到 幫佢續命 續到生左個女

好好睇

咪係囉 應該搵連登仔拍 仲神似過班偽韓mk啦😄

冇原本本書買 平時沙田龍城買
差結局本書，睇百度啲譯文

雪姨話地震果時諗到個結局係咁
果時日本大地震，佢要早收筆掛

書第12冊開始sad
利申冇重睇好耐

小說結局有啲慘

已經預計到套劇比人改成點, 同啲演員

唔記得套野講咩
淨係記得鍾嘉欣首主題曲

依套唔係bl咩
睇落去好撚gay

小說睇到一半停左
中後段劇情好拖，拖到冇意慾睇
睇前幾頁你地講完，終於知道結局係點

傳遞中可有誰會意

殘體字 別屌

少女漫唔係後宮唔通靚女追柒頭咩
套套都係咁嫁啦

冇人可以代替到劉輝同二少爺係我心目中既地位
不過而家大陸演員其實好多靚仔
希望搵個冇咁柒既人黎演皇上
Btw屌你老母動畫又唔出第三季 等左十年都有

屌 唔好破壞靜蘭

應該又係 李一桐 孟子義 楊洋 的士 陳曉 加胡一天

柳宿
兩個角色都好正，為咗美朱呢啲廢女主死好唔抵

作者寫完呢套就封左筆 搵夠退休？

以前有哂成套
個陣好迷
但睇到咁上下覺得美朱好煩膠冇睇落去
畫風真係正

唔知 我覺得311大地震 佢同死亡感覺好近至唔想寫落去，後記有提

哇屌 又一套慘遭毒手

其實有套叫山海經之赤影傳說就係抄不思議
巫女改成朱雀神女，又係鬼宿星宿

如果係林依晨同鄭完暢做男女主就睇

僕物語笑而不語

+1
中後段 成本書劇情都無推進 無限loop
多謝樓上終於令我知道結局

細個嗰陣 曾經好中意
小說漫畫周邊都有儲
不過拖咗幾年都未完就棄咗

後生十年就ok
而家好似有啲太老

好記得有條死Mk仔叫藍xx
好撚型 做咩都唔認真

林依晨都老啦
應該又用新演員捧紅多個

藍龍蓮 但佢係天才 不過唔鐘意做嘢